8月13日起Now新聞台財經台以高清廣播

Now 332新聞台同 333財經台 8月13號終於都升高清
連帶ViuTV新聞都升高清
ViuTVsix本地新聞都有望升高清

來源:

Now News - 新聞 Facebook Page:

維基:

2018年8月13日起，now新聞台正式由標清升級為高清及標清共享台號頻道，並使用原財經台3樓之樓層作新的now新聞中心及直播室。

雖然其他台好多年前已經高清

終於

我入黎都係想打呢兩粒字

今朝睇完英超online再轉去332
發覺連個黃雨logo啲水點都係化開一舊既
屌你2018啦

等咗幾多年

唔怪得呢幾排係咁喺332播週年紀念片

ViuTV呢個高清台終於都有番個正常嘅高清新聞

高清丘靜雯,陳詠賢

左文薏 鄭瑩

Now新聞愈嚟愈垃圾 有線先高質

鄭瑩係咪瘦左

唔怪之頭先開電視覺得清咗

有線都高清咗好耐

清咗，但佈景設計唔多掂。

丘靜雯好正

左文薏

個台徽由條BAR度掉埋上左上角都唔多掂啦

高清左文薏

屌終於肯升

幾時先有高清左文薏搭丘靜雯